法國DSE雞臨近放榜就跳能哂制-,-

你地有冇細佬妹等緊放榜-,-佢地堅系跳制
冇啦啦鳩叫又冇啦啦喊
問佢咩事,佢話唔知夠唔夠分入東大-,-

=.=

難分真與假

我牙哥就系咁=.=

法國邊有dse讀=_=

岩牙-3-

一巴煎埋去拉- -

傻咗咁，又喊又大叫，呀叔我想當年放榜前都知自己咩分，唔明驚乜春

估唔到依家啲後生仔抗逆力咁低

你成全下人比人喊啦
當事人都好大壓力

都叫做人生第一大關口..壓力大都好正常既
咪由佢地購物下囉

跳制冇，但日日好緊火
陳日又趕我出房，話要打丁=.=

="=

你又岩-,-
仲有咩方法可以幫到佢??
同佢食放題WORK唔WORK= =

岩牙
跳能哂制刀吾滋點幫佢-.-